身在拜營心在皇

好多皇狗反你

不招人忌是庸才

3年又3年咁點算

聯賽我刷助攻你刷入球

辣殺去拜就岩啦

我幾欣賞你

要你係咁多場先搵到個撻q點辛苦哂

J洛
有留意都知
條撚樣練習一扭四
正選就乜都踢唔出